友情vs 愛情 大對決

自古多情空餘恨。此恨綿綿無絕期
人生總唔係完美 用有限嘅時間 只可以得到有限
當失去時 往往會覺得不甘 覺得做錯決定 反之亦然
我都決擇唔到 想睇下大家有咩睇法

一段至死不渝嘅愛情
數段契約金蘭嘅友情

1

無人留言

愛情,如果真係可以一生一世